［行動post］聽日德福

一定要迫黨鐵交cctv record出黎！

聽日德福 推爆佢

齋罷唔做野 呢兩日就白過

如果冇死者就最好
有死者嘅 黑警等仆街啦屌您老母